郭紹傑有料到 一返黎第三日就做左大遊行大台

右手邊果個係佢

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

中間係蓋清

傻鳩 有人聽佢地話先算啦

蓋清咩事係咁針住佢
好似有個精神病會然成日針住劉細良咁

楊森後面個係龜仙人？

古思堯